［武漢即時］其中一間定點武肺醫院已關閉

罷工

冇事既
去第二間排過

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

醒目喎

為求自保, 好辦法

連醫護都中招

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

去第二間等死

幾醒喎

五千萬人自生自滅

亲，神灵报梦，只要每天把此信息转发给十位朋友，诵读五遍，就可以得到保佑，百毒不侵，肺炎从此远离你～

斗转星移 尽在庚子
瘟疫四起 苍生何辜
武城自封 唯有死途
国之将亡 必有妖孽
冲破囚牢 自由何价

！！！
！！！
！！！

骨科？

罷工？屌你老母呢班支那狗

醫都費事
蟻民自生自滅